<data>
		<instruction name="no_gesture">Hola, mi nombre es Socrates, encantado de conocerte.
			Vamos  a hacer un ejercicio cognitivo, basado en el SKT, para entrenar tus habilidades cognitivas.
        El objetivo es ordenar fichas numeradas en orden ascendente en el tablero.
        Por favor, espera mis instrucciones antes de mover una ficha.
        ¿Preparado? ¡Comencemos!</instruction>


        <LEV_0 name="no_gesture">"Es tu turno, por favor, mueve una ficha."</LEV_0>

		<LEV_1 name="no_gesture">"Recuerda, los números deben estar ordenados en orden ascendente."</LEV_1>
		<LEV_1 name="no_gesture">"¡¡¡No tengas miedo de comenter un error!!</LEV_1>
		<LEV_1 name="no_gesture">"¡Vamos! ¡Sé que puedes hacerlo!"</LEV_1>
		<LEV_1 name="no_gesture">"¡Creo en ti!"</LEV_1>

		<LEV_2 name="gesture">"Estoy aquí para ayudarte... La solución puede ser una de estas fichas:"</LEV_2>
		<LEV_2 name="gesture">"¿Por qué no pruebas con con una de estas fichas?</LEV_2>
		<LEV_2 name="gesture">"Una pista... La solución puede ser:" </LEV_2>

		<LEV_3 name="gesture">"La ficha correcta es:"</LEV_3>
		<LEV_3 name="gesture">"La ficha correcta que has de mover es ésta:"</LEV_3>
		<LEV_3 name="gesture">"No es tan difícil... La ficha correcta que has de mover es:"</LEV_3>
		<LEV_3 name="gesture">"Hoy es tu día de suerte... La solución es...</LEV_3>

		<LEV_4 name="gesture">"La ficha que has de mover es ésta..."</LEV_4>
		<LEV_4 name="gesture">"Cógela... y muévela a la posición correcta."</LEV_4>

		<negative_feedback name="no_gesture">"¿Estas seguro?"</negative_feedback>
		<negative_feedback name="no_gesture">"No sé."</negative_feedback>

		
		<positive_feedback name="no_gesture">"¡Genial!"</positive_feedback>
		<positive_feedback name="no_gesture">"¡Perfecto!"</positive_feedback>


		<move_back name="gesture">"Voy a mover la ficha de vuelta.</move_back>
		<correct_token name="gesture">"Voy a mover la ficha correcta por ti."</correct_token>

		<time_out_pick name="no_gesture">"El tiempo corre, por favor, mueve la ficha de vuelta y te ofreceré ayuda de nuevo.</time_out_pick>
		<time_out name="no_gesture">"El tiempo corre, te ayudaré de nuevo.</time_out>

 		<max_attempt name="gesture">"Has superado el número máximo de intentos. Voy a mover la ficha por ti."</max_attempt>

 		<unexpected_behaviour name="no_gesture">"Estás jugando con tus reglas, no las mías."</unexpected_behaviour>
 		<unexpected_behaviour name="no_gesture">"¡Deshaz lo que has hecho!</unexpected_behaviour>
 		

 		<unexpected_beahviour name="no_gesture">"Deberías esperar antes de mover... Por favor, mueve la ficha de vuelta."</unexpected_beahviour>

		<compassion name="no_gesture">"No te preocupes, estoy seguro de que mejorarás.</compassion>
		<compassion name="no_gesture">"El dicho dice: Afortunado en el amor, desafortunado en el juego." </compassion>
		<compassion name="no_gesture">"No te preocupes,  todos nos equivocamos.</compassion>
		<compassion name="no_gesture">"Sé como te sientes, también he estado en esta situación antes."</compassion>

		<congratulation name="no_gesture">"Has hecho un buen movimiento." </congratulation>
		<congratulation name="no_gesture">"¡Bien hecho! Estás jugando según lo esperado."</congratulation>
		<congratulation name="no_gesture">"¡Me encanta jugar contigo!</congratulation>
		<congratulation name="no_gesture">"Eso es exactamente lo que esperaba de ti... ¡Bien hecho!</congratulation>
		
		<end_game name="no_gesture"> "Ha sido un placer jugar contigo, espero que te lo hayas pasado bien.</end_game>
        
        <play_again name="no_gesture">"¿Quieres jugar otra vez?"</play_again>

</data>
